點睇弗力貝爾(熊熊)?

改得算唔算成功

好能廢
未見過有人用得勁

同你一樣

感覺似比賽英
個人覺得Solo q 唔會勁

其他技都ok
但我唔覺得招大值咁耐cd

原來有改，毫無存在感反正上路啲人從來都廢既

勝率低到嚇死人
唔知係啲人唔識玩定真係咁廢

Buff 完幾勁

仲玩支那game嘅全部block得

Block囉 關我撚事?

勁咩-.-

Jg條血線都幾穩
前期唔係對啲隻揪英都打得過

阿福勝率第一

你睇下opgg個個win rate 笑撚死我 仲廢過草人

變大再變大

坦流，物攻流，攻速流，魔攻流
冇個勁

草人而家Tier 1

我main 單挑型jg 我覺得熊人後期勁過j4 lee sin

單中 幾勁

改左之後先係咁姐 之前廢到傻系咁

前期含撚含到 雪雪聲，後期勁到飛天都無用

睇咗theshy玩上路 lvl1帶征服者a得贏悟空 其實唔太差

又唔係打職業 佢好左招被動清野怪清得快又健康

快但W回血唔夠多，整體刷野未到話好快

愈少血愈多
前期自己偷食龍都好穩